<resources>
    <string name="app_name">RegisterMyMo</string>
    <string name="layout_header">Terms &amp; Conditions</string>
    <string name="agreement">I agree the terms and conditions.</string>
    <string name="save_btn">Accept terms and conditions.</string>
    <string name="clear_btn">Clear</string>
    <string name="test">
        <![CDATA[
            <p>ใช้บริการตกลงใช้บริการ Mobile Banking ตามรายละเอียดการให้บริการที่ธนาคารก าหนด โดยตกลงผูกพันและปฏิบัติตามข้อก าหนดและเงื่อนไขการใช้บริการดังต่อไปนี้</p><p>1. “บริการ” หรือ “บริการ Mobile Banking” หรือ “MyMo” คือ บริการส าหรับเรียกดูข้อมูลบัญชีเงินฝาก เงินฝากสงเคราะห์ชีวิตและครอบครัว บัญชีสินเชื่อ และท าธุรกรรมประเภทต่าง ๆ ได้แก่ บริการโอนเงินภายในธนาคารบริการโอนเงินรายย่อยระหว่างธนาคาร (ORFT) บริการโอนเงินพร้อมเพย์ (PromptPay) บริการจ่ายค่าสินค้าบริการ (Bill Payment) บริการช าระสินเชื่อของธนาคารออมสิน รวมไปถึงบริการสลากดิจิทัล (Digital Salak) บริการโอนเงินด้วยการสแกนQR Code (MyMo Pay) บริการถอนเงินสด MyMo My card และบริการอื่น ๆ ที่จะมีเพิ่มเติมต่อไปในภายหน้าได้ทุกวันตามเวลาและหรือเงื่อนไขที่ธนาคารก าหนดเป็นการเฉพาะส าหรับบริการนั้น ๆ ทั้งนี้ ธนาคารขอสงวนสิทธิ์ในการเปลี่ยนแปลงวันและเวลาในการให้บริการต่าง ๆ รวมไปถึงเงื่อนไขอื่น ๆ ที่เกี่ยวข้องได้ตามที่เห็นสมควร</p><p>2. ผู้ใช้บริการสามารถใช้บริการธุรกรรมประเภทต่าง ๆ ได้ต่อเมื่อผู้ใช้บริการยอมรับข้อก าหนดและเงื่อนไขการใช้บริการ และ/หรือด าเนินการใด ๆ ตามที่ธนาคารก าหนด และเป็นผู้ได้รับอนุมัติจากธนาคารให้สามารถใช้บริการได้เสียก่อนโดยผู้ใช้บริการต้องผูกพันและปฏิบัติตามข้อก าหนดและเงื่อนไขการใช้บริการที่ธนาคารก าหนดขึ้นส าหรับการใช้บริการแต่ละประเภทดังกล่าว และ/หรือข้อก าหนดและเงื่อนไขการใช้บริการตามแต่ละประเภทรายการที่ปรากฏขึ้นก่อน และ/หรือระหว่างที่ผู้ใช้บริการท ารายการด้วย (ถ้ามี) ทั้งนี้ ให้ถือว่าข้อตกลง ข้อก าหนด และเงื่อนไขการใช้บริการดังกล่าวเป็นส่วนหนึ่งของข้อก าหนดและเงื่อนไขการใช้บริการนี้ด้วย</p><p>3. ธนาคารเปิดให้บริการ MyMo ส าหรับบุคคลธรรมดาสัญชาติไทย ที่มีอายุตั้งแต่ 15 ปีขึ้นไป</p><p>4. ผู้ใช้บริการตกลงและรับทราบว่าบริการแจ้งเตือนอัตโนมัติ(Message Alert) เป็นข้อความส าหรับการแจ้งเตือนความเคลื่อนไหวทางบัญชีที่อยู่ในระบบบริการ MyMo ของธนาคาร เพื่ออ านวยความสะดวกแก่ผู้ใช้บริการในการรับทราบการท าธุรกรรมหรือกิจกรรมอื่น ๆ ที่เกี่ยวข้อง และผู้ใช้บริการตกลงจะช าระค่าธรรมเนียมบริการแจ้งเตือนอัตโนมัติ(Message Alert) ตามก าหนดเวลา อัตรา และวิธีการที่ธนาคารก าหนด หากผู้ใช้บริการไม่ช าระค่าธรรมเนียมบริการแจ้งเตือนอัตโนมัติ(Message Alert) ตามเงื่อนไขที่ธนาคารก าหนด ผู้ใช้บริการตกลงยินยอมให้ธนาคารยกเลิกบริการ MyMo โดยไม่ต้องแจ้งให้ผู้ใช้บริการทราบล่วงหน้าอีกครั้งหนึ่ง</p><p>5. ผู้ใช้บริการต้องมีบัญชีเงินฝากบุคคลธรรมดาประเภทเผื่อเรียก หรือกระแสรายวัน ในนามของตนเอง เพื่อใช้เป็นบัญชีหลัก ในการลงทะเบียนเข้าใช้บริการ</p><p>6. ผู้ใช้บริการตกลงที่จะเก็บรักษารหัส Activation Code (รหัสยืนยันการเข้าใช้งาน) และรหัส Pass Code (รหัสส่วนบุคคล) ไว้เป็นความลับด้วยตัวเองตลอดเวลาและไม่แจ้งให้ผู้ใดทราบ ในกรณีที่ลืมรหัส (Pass code) หรือรหัสถูกระงับ(Locked) ผู้ใช้บริการสามารถติดต่อธนาคารเพื่อขอตั้งค่ารหัสผ่าน (Pass Code) ใหม่ ได้ที่ธนาคารทุกสาขา</p><p>7. ผู้ใช้บริการจะต้องมีหมายเลขโทรศัพท์เคลื่อนที่ในระบบเครือข่าย AIS , dtac , truemove , truemove H , CAT , TOT 3G หรือระบบเครือข่ายอื่นใด ในระบบเติมเงิน (Pre-Paid) หรือระบบรายเดือน (Post-Paid) ที่สามารถรับข้อความ SMS ในการยืนยันการใช้บริการตามหมายเลขโทรศัพท์เคลื่อนที่ที่ให้ไว้กับธนาคาร</p><p>8. ผู้ใช้บริการสามารถเปลี่ยนแปลงข้อมูลและ/หรือยกเลิกการใช้บริการได้ที่ธนาคารทุกสาขา โดยระบุรายละเอียดข้อมูลเป็นลายลักษณ์อักษรในใบค าขอใช้บริการ/เปลี่ยนแปลงข้อมูลบริการ MyMo ทั้งนี้การเปลี่ยนแปลงข้อมูล และ/หรือยกเลิกใช้บริการจะมีผลสมบูรณ์ต่อเมื่อธนาคารด าเนินการยกเลิกในระบบฯ เรียบร้อยแล้ว และ/หรือธนาคารมีการแจ้งยกเลิกการใช้บริการไปไปรษณีย์อิเล็กทรอนิกส์ (e-mail) และ/หรือหมายเลขโทรศัพท์เคลื่อนที่ที่ผู้ใช้บริการแจ้งไว้กับธนาคาร</p><p>9. ผู้ใช้บริการตกลงจะช าระค่าธรรมเนียม และค่าใช้จ่ายต่าง ๆ ที่เกิดขึ้นจากการใช้บริการ MyMo ด้วยการหักช าระจากบัญชีเงินฝากของผู้ใช้บริการที่มีอยู่ในระบบบริการ MyMo ของธนาคารได้ทันทีตามก าหนดเวลาและอัตราที่ธนาคารก าหนด ทั้งนี้ ธนาคารขอสงวนสิทธิ์ที่จะเปลี่ยนแปลงค่าธรรมเนียมการใช้บริการ โดยจะแจ้งให้ผู้ใช้บริการทราบล่วงหน้าด้วยวิธีการที่ธนาคารเห็นสมควร</p><p>10. กรณีที่อุปกรณ์ และ/หรือระบบปฏิบัติการของธนาคาร หรือระบบการติดต่อสื่อสารขัดข้อง เป็นเหตุให้ผู้ใช้บริการไม่สามารถใช้บริการได้ผู้ใช้บริการตกลงจะไม่ยกเหตุขัดข้องดังกล่าวเป็นข้อเรียกร้องให้ธนาคารรับผิดชอบแต่ประการใด</p><p>11. การท าธุรกรรมใด ๆ ผ่านบริการ MyMo โดยผู้ใช้บริการเป็นผู้ท ารายการเอง หรือบุคคลอื่นท าธุรกรรมซึ่งเกิดจากความยินยอม ความบกพร่อง และ/หรือความผิดพลาดของผู้ใช้บริการเอง ถือว่าผู้ใช้บริการด าเนินการดังกล่าวส าเร็จด้วยตนเองทั้งสิ้น ทั้งนี้ ผู้ใช้บริการต้องตรวจสอบข้อมูลให้ถูกต้องก่อนยืนยันการท ารายการทุกครั้ง</p><p>12. บริการ MyMo เป็นการให้บริการทางด้านข้อมูลบัญชี และธุรกรรมทางการเงินของธนาคารผ่านโทรศัพท์เคลื่อนที่แก่ผู้ใช้บริการ ธนาคารขอสงวนสิทธิ์ที่จะไม่ร่วมรับผิดชอบกับผู้ให้บริการเครือข่ายโทรศัพท์ในความบกพร่องล่าช้าผิดพลาดและความเสียหายใด ๆ ที่เกิดจากผู้ให้บริการเครือข่ายโทรศัพท์ของผู้ใช้บริการ</p><p>13. ผู้ใช้บริการตกลงรับทราบว่าบริการ MyMo สามารถเรียกตรวจสอบข้อมูลบัญชีและท าธุรกรรมทางการเงินภายใต้เงื่อนไขของธนาคารได้ทุกบัญชีที่อยู่ภายใต้ข้อมูลส่วนบุคคลของลูกค้า (CIF) เดียวกัน ทั้งนี้ บัญชีเงินฝากอื่นนอกจากบัญชีหลัก ผู้ใช้บริการสามารถก าหนดตั้งค่าบัญชีนั้นให้โอนเงินออกได้ด้วยตนเอง ที่เมนูการตั้งค่าสิทธิ์การใช้งานบัญชี(Account Setting)</p><p>14. ผู้ใช้บริการสามารถโอนเงินโดยการระบุหมายเลขโทรศัพท์เคลื่อนที่แทนเลขที่บัญชีเงินฝากของผู้รับโอนได้ โดยผู้รับโอนต้องเป็นผู้ใช้บริการ MyMo ด้วย ทั้งนี้ หมายเลขโทรศัพท์เคลื่อนที่ดังกล่าวต้องเป็นหมายเลขที่ผู้ใช้บริการลงทะเบียนใช้งานบริการ MyMo</p><p>15. เมื่อผู้ใช้บริการเข้าใช้งานบริการ MyMo และระบบโทรศัพท์เคลื่อนที่ของผู้ใช้บริการมีความเสี่ยงที่จะเกิดความเสียหายจากการดัดแปลง แก้ไขโทรศัพท์เคลื่อนที่ของผู้ใช้บริการเอง หรือเกิดจากระบบเครือข่ายโทรศัพท์เคลื่อนที่ และ/หรือเหตุอื่นใด เช่น การ Jailbreak (“Jailbreak” หมายถึง การแก้ไขระบบ หรือส่วนของระบบปฏิบัติการ iOS ของโทรศัพท์เคลื่อนที่ ที่ท าให้มีการเปลี่ยนแปลงสิทธิในการใช้งานของผู้ใช้บริการโดยไม่ได้รับอนุญาตจากผู้ผลิต/เจ้าของระบบปฏิบัติการ) หรือRoot (“Root” หมายถึง การแก้ไขระบบ หรือส่วนของระบบปฏิบัติการ Android ของโทรศัพท์เคลื่อนที่ที่ท าให้มีการเปลี่ยนแปลงสิทธิในการใช้งานของผู้ใช้บริการโดยไม่ได้รับอนุญาตจากผู้ผลิต/เจ้าของระบบปฏิบัติการ) และ/หรือระบบปฏิบัติการอื่น ๆที่ธนาคารจะเปิดให้บริการเพิ่มขึ้นต่อไป ผู้ใช้บริการยินยอมรับผิดชอบ กรณีที่เกิดความเสียหาย จากความเสี่ยงดังกล่าวโดยธนาคารไม่ต้องรับผิดชอบต่อความเสียหายใด ๆ ของผู้ใช้บริการ</p><p>16. ผู้ใช้บริการสามารถลงทะเบียนเข้าใช้งาน MyMo บนเครื่องมือการท ารายการ ได้แก่ โทรศัพท์เคลื่อนที่ และ/หรือแท็บเล็ต และ/หรือเครื่องมืออื่นใดตามเงื่อนไขที่ธนาคารก าหนด โดยเข้าใช้งานได้เพียงครั้งละ 1 เครื่อง หากผู้ใช้บริการมีการเข้าใช้งานที่เครื่องมือการท ารายการอื่น ผู้ใช้บริการต้องท าการลงทะเบียนเข้าใช้งานใหม่ตามขั้นตอนที่ธนาคารก าหนด</p><p>17. ผู้ใช้บริการต้องเก็บรักษาเครื่องมือการท ารายการไว้เป็นอย่างดีในที่ปลอดภัย และผู้ใช้บริการต้องไม่ท าให้เครื่องมือการท ารายการดังกล่าวตกอยู่ภายใต้การครอบครองของบุคคลอื่น</p><p>18. ผู้ใช้บริการยอมรับว่าการให้บริการตั้งค่ารูปภาพในเครื่องมือการท ารายการของผู้ใช้บริการ ให้แสดงผลในส่วนของข้อมูลส่วนตัวของผู้ใช้บริการตลอดจนการแสดงรูปภาพต่าง ๆ ที่ผู้ใช้บริการก าหนดและเลือกภาพที่ใช้แสดงด้วยตัวผู้ใช้บริการเองผู้ใช้บริการตกลงว่าภาพที่แสดงผลในเครื่องมือการท ารายการ ไม่มีลักษณะหรือก่อให้เกิดภาพสัญลักษณ์ หรือเครื่องหมายตามตัวอย่าง ดังต่อไปนี้(1) รูปภาพที่มีลิขสิทธิ์ของผู้อื่น(2) รูปภาพที่ไม่ได้รับความยินยอมจากบุคคลในภาพ หรือภาพส่วนบุคคล(3) รูปภาพที่ก่อให้เกิดความแตกแยก หรือมีประเด็นทางการเมือง(4) รูปภาพที่ไม่สุภาพ ไม่เหมาะสม หรีอยั่วยวน ลามกอนาจาร(5) รูปภาพดารานักแสดง นักดนตรี บุคคลผู้มีชื่อเสียง หรือนักกีฬา(6) รูปภาพที่ขัดต่อความสงบเรียบร้อยของประชาชนหรือทางวัฒนธรรมหรือศาสนา(7) รูปภาพที่เกี่ยวข้องกับการพนันเครื่องดื่มแอลกอฮอล์ทุกประเภทและบุหรี่(8) เครื่องหมายสัญลักษณ์ประเทศ พระบรมฉายาลักษณ์หรือพระบรมสาทิสลักษณ์ของพระมหากษัตริย์ และพระราชินีหรือราชวงศ์(9) เครื่องหมายของหน่วยราชการต่าง ๆ ผู้ใช้บริการตกลงว่า ข้อมูล รูปภาพ สัญลักษณ์ หรือเครื่องหมายใด ๆ ที่เลือกเข้ามาในบริการ MyMo ผู้ใช้บริการเป็นเจ้าของข้อมูล รูปภาพ สัญลักษณ์ เครื่องหมายการค้า เครื่องหมายบริการ เจ้าของสิขสิทธิ์ และ/หรือมีสิทธิโดยชอบในการส่งสิ่งดังกล่าวเข้าสู่บริการ MyMo หากผู้ใช้บริการน าข้อมูล รูปภาพ สัญลักษณ์ หรือเครื่องหมายใด ๆ ของบุคคลอื่นมาโดยไม่ได้รับอนุญาตหรือโดยผิดกฎหมาย ผู้ใช้บริการตกลงรับผิดชอบในความเสียหายที่เกิดขึ้นทั้งหมด โดยธนาคารไม่มีส่วนเกี่ยวข้องใด ๆ ในการกระท าผิดดังกล่าว และหากธนาคารได้รับความเสียหายใด ๆ ผู้ใช้บริการ ตกลงชดใช้ค่าเสียหายที่เกิดขึ้นให้แก่ธนาคารทั้งหมด</p><p>19. เมื่อผู้ใช้บริการท ารายการผ่านแอปพลิเคชันของบริการ ผู้ใช้บริการจะต้องตรวจสอบรายละเอียดการท ารายการก่อนยืนยันการท ารายการทุกครั้ง หากผู้ใช้บริการท ารายการผิดพลาด ผู้ใช้บริการต้องน าข้อมูลที่เกี่ยวข้องกับการท ารายการวันและเวลาที่ท ารายการ เลขที่บัญชีที่เกี่ยวข้องกับการท ารายการ ประเภทธุรกรรม จ านวนเงินที่ท ารายการและรหัสอ้างอิงการท ารายการ พร้อมทั้งรายงานประจ าวันแจ้งเป็นหลักฐานของสถานีต ารวจ (ใบแจ้งความ) มาติดต่อ ณ สาขาของธนาคารโดยผู้ใช้บริการยินยอมให้ธนาคารตรวจสอบความบกพร่องผิดพลาดจากข้อมูลที่ได้รับจากผู้ใช้บริการตามวิธีการตรวจสอบของธนาคารทุกประการ และด าเนินการแก้ไขข้อผิดพลาดให้เสร็จสิ้นโดยไม่ต้องรายงานผลการตรวจสอบและแก้ไขข้อผิดพลาดให้ผู้ใช้บริการทราบ</p><p>20. ผู้ใช้บริการตกลงและยินยอมที่จะไม่กระท าการใด ๆ อันเป็นเหตุให้ธนาคารต้องเข้าร่วมในข้อพิพาทระหว่างผู้ใช้บริการกับบุคคลอื่นที่เกี่ยวข้องกับการใช้บริการ MyMo หรือข้อตกลงในเอกสารนี้ ไม่ว่าทางตรงหรือทางอ้อม โดยหากมีข้อต่อสู้ ฟ้องร้องเอาผิด และ/หรือเรียกร้องสิทธิใด ๆ ผู้ใช้บริการยินดีจะด าเนินการดังกล่าวกับบุคคลอื่นด้วยตนเอง และ/หรือผู้ใช้บริการมีการแจ้งการท ารายการผิดพลาดใด ๆ จากการท าธุรกรรมของบริการ ซึ่งธนาคารได้จ่ายเงินจ านวนใด ๆ ให้ผู้ใช้บริการเรียบร้อยแล้ว โดยภายหลังธนาคารตรวจสอบพบว่าการผิดพลาดดังกล่าว เกิดจากการกระท าของผู้ใช้บริการเอง ผู้ใช้บริการตกลงและยินยอมหักและ/หรือช าระเงินจ านวนดังกล่าวพร้อมดอกเบี้ย รวมทั้งชดใช้ค่าเสียหายหรือค่าใช้จ่ายใด ๆ ทั้งสิ้นให้แก่ธนาคาร รวมทั้งผู้ใช้บริการตกลงสละสิทธิในการเรียกร้องค่าเสียหาย ค่าชดเชยเงินใด ๆ ที่ธนาคารได้หัก/และหรือช าระ</p><p>21. ผู้ใช้บริการตกลงยินยอมให้ธนาคารเปิดเผยข้อมูลของผู้ใช้บริการที่ได้ระบุไว้ในค าขอใช้บริการนี้ หรือข้อมูลที่เกี่ยวข้องในการใช้บริการ MyMo แก่บุคคลหรือหน่วยงานทั้งภายในและภายนอกที่เกี่ยวข้องกับการให้บริการ MyMoและบริการ ที่อยู่บน MyMo ได้ตามความจ าเป็นและเหมาะสม โดยไม่จ าเป็นต้องแจ้งให้ผู้ใช้บริการทราบล่วงหน้า และให้ความยินยอมดังกล่าวมีผลอยู่ตลอดไป ถึงแม้ว่าจะมีการยกเลิกการใช้บริการนี้แล้วก็ตาม</p><p>22. ในกรณีที่ธนาคารมีความจ าเป็นต้องเปิดเผยข้อมูลทางการเงิน หรือธุรกรรมที่เกี่ยวข้องกับการใช้บริการของผู้ใช้บริการให้แก่หน่วยงานของรัฐภายใต้บทบัญญัติของกฎหมาย ค าสั่ง หรือกฎระเบียบของรัฐ ผู้ใช้บริการตกลงยินยอมให้ธนาคารเปิดเผยหรือรายงานข้อมูล และ/หรือจัดท ารายงานเกี่ยวกับธุรกรรมทางการเงินของผู้ใช้บริการ มอบให้แก่เจ้าหน้าที่หรือหน่วยงานรัฐได้</p><p>23. ผู้ใช้บริการรับทราบและตกลงให้ธนาคารสามารถท าการบันทึกบทสนทนาระหว่างผู้ใช้บริการกับธนาคาร และ/หรือจัดเก็บ และ/หรือบันทึก และ/หรือประมวลผลข้อมูลเกี่ยวกับผู้ใช้บริการ และ/หรือรายการการใช้บริการ และ/หรือการด าเนินการใด ๆ ที่เกี่ยวข้องกับการใช้บริการของผู้ใช้บริการ เพื่อประโยชน์ในการปรับปรุงการบริการของธนาคาร และ/หรือเพื่อการใด ๆ ได้ตามที่ธนาคารเห็นสมควร ทั้งนี้ ธนาคารไม่มีหน้าที่ต้องท าหรือเก็บรักษาบันทึกบทสนทนา และ/หรือข้อมูลดังกล่าว</p><p>24. ธนาคารขอสงวนสิทธิ์ในการระงับประเภทบริการทั้งหมดหรือบางส่วนที่ให้บริการ โดยธนาคารไม่ต้องแจ้งให้ผู้ใช้บริการทราบล่วงหน้า</p><p>25. หนังสือ จดหมาย ค าบอกกล่าวใด ๆ ของธนาคารที่จัดส่งให้แก่ผู้ใช้บริการทางไปรษณีย์ หรือไปรษณีย์อิเล็กทรอนิกส์ (e-mail) ตามที่อยู่ที่ผู้ใช้บริการได้แจ้งให้ธนาคารทราบ ให้ถือว่าเป็นการจัดส่งให้แก่ผู้ใช้บริการโดยชอบแล้ว</p><p>26. ธนาคารถือว่าข้อตกลงฉบับนี้ รวมถึงข้อก าหนดและเงื่อนไขการใช้บริการ MyMo และ/หรือธุรกรรมประเภทต่าง ๆ ของบริการหรือข้อมูลที่แสดงผ่านในเว็บไซต์ที่ธนาคารมีอยู่ในขณะนี้ และ/หรือที่จะมีเพิ่มขึ้นต่อไปในภายหน้าถือเป็นส่วนหนึ่งของใบค าขอใช้บริการ/เปลี่ยนแปลงข้อมูลบริการ MyMo กรณีที่ข้อความหรือเนื้อความใดในใบค าขอใช้บริการ/เปลี่ยนแปลงข้อมูลบริการ MyMo และ/หรือข้อก าหนดและเงื่อนไขการใช้บริการดังกล่าวข้างต้นขัดหรือแย้งกัน ผู้ใช้บริการจะปฏิบัติตามค าวินิจฉัยของธนาคาร และค าวินิจฉัยดังกล่าวของธนาคารถือเป็นที่สิ้นสุด โดยผู้ใช้บริการตกลงจะไม่โต้แย้งและ/หรือเรียกร้องค่าเสียหาย ค่าชดเชย ความสูญเสียใด ๆ ทั้งสิ้นจากธนาคาร</p><p>27. ผู้ใช้บริการยินยอมผูกพันและตกลงปฏิบัติตามข้อก าหนดและเงื่อนไขการใช้บริการ MyMo ของธนาคารออมสินฉบับนี้ รวมทั้งคู่มือหรือเอกสารใด ๆ เกี่ยวกับการใช้บริการ MyMo ที่ธนาคารจะประกาศโดยทั่วไป ด้วยวิธีประกาศในเครือข่าย Internet บนเว็บไซต์ที่เกี่ยวข้อง และ/หรือ บน Application MyMo และ/หรือด้วยวิธีการอื่นใดที่มีอยู่ในขณะนี้ หรือที่ธนาคารจะมีการปรับปรุงเปลี่ยนแปลงเพิ่มเติมต่อไปในภายหน้า โดยให้ถือเป็นส่วนหนึ่งของ ข้อก าหนดและเงื่อนไขการใช้บริการนี้ด้วย ผู้ใช้บริการยินยอมปฏิบัติตามข้อก าหนดตามกฎหมายที่เกี่ยวข้อง รวมทั้งจัดท าเอกสารอื่นใดให้แก่ธนาคารตามที่ทางราชการและ/หรือที่ธนาคารก าหนดทุกประการ
        ]]>
    </string>
</resources>
